蔡明亮再次拍長片

蔡明亮《你的臉》入選威尼斯影展 沙灘巧遇坂本龍一邀配樂